[扁低香港地位]維基百科香港排名消失

Rank Country Int$ Year
1 Qatar 141,543 2015
— Macau 111,497 2015
2 Luxembourg 101,926 2015
3 Singapore 85,382 2015
4 Brunei 78,369 2015
5 Kuwait 74,646 2015
6 United Arab Emirates 69,971 2015
7 Ireland 65,144 2015
8 Norway 61,197 2015
9 Switzerland 61,086 2015
— Hong Kong 56,924 2015
10 United States 56,116 2015

我印象中之前係香港有排名 澳門冇
宜家連香港都冇咗

有冇巴打可以幫香港加返嫁

理得美國

唔關維基百科事

台灣同香港都有擺上去但冇名次
係因為個排名唔係維基做，維基只係轉述上去
唔可以夾硬加插個個名次落去

相反要多謝維基人就算冇名次都塞返香港同台灣入去

補充：個數據係國際貨幣基金組織做的

而且除非有惡劣支那維基人搞事

否則維基百科個取向應該係客觀描述世上一切獨立主權（甚至伊斯蘭國）

亂咁用主觀意見修改上報Admin係會鎖的

所以掉返轉加個名次上去先係搞事嘅人

巴打有料

加澳門係連香港都冇埋

但係幾個月前香港係有名次 宜家畀人删咗喎

依家wiki好多支那人edit

嗰啲支那外國留學生

理得澳門

國際貨幣基金組織個網係冇排數字嫁
就咁由上至下㗎咋
宜家wiki幫其他國家加返1 2 3 4
又exclude咗香港先係夾硬

country value
Qatar 129.11 thousand
Luxembourg 107.74 thousand
Macao SAR 98.32 thousand
Singapore 90.72 thousand
Brunei Darussalam 76.57 thousand
Ireland 72.53 thousand
Kuwait 71.31 thousand
Norway 70.67 thousand
United Arab Emirates 68.42 thousand
Switzerland 61.01 thousand
San Marino 60.65 thousand
Hong Kong SAR 60.55 thousand
United States 59.61 thousand
Saudi Arabia 55.48 thousand
Netherlands 53.14 thousand
Iceland 52.5 thousand
Bahrain 51.96 thousand
Sweden 51.38 thousand
Australia 50.82 thousand
Taiwan Province of China 49.9 thousand
Germany 49.81 thousand
Austria 49.37 thousand
Denmark 49.36 thousand
Canada 47.77 thousand
Belgium 46.55 thousand
Oman 46.48 thousand
United Kingdom 44 thousand